仙境傳說:起源 連登無人玩?

最近仙境又開咗個新服
無3轉職業,極小外掛(因為要實名申請AC)
有冇巴絲打想回流返黎玩或有冇人已經玩緊?
歡迎留個名,同埋咩伺服器

仲咩事一堆人負評

原來連登真係無人玩

負完評 又唔留言
負多啲啦 比多啲人入黎睇post

Btw 啲人唔係以為依個係私服要實名認證，所以負評阿？
我想講依個係官方既仙境黎

玩守護永恆的愛好過

手機果隻真係好玩咁多？

一轉地圖就彈game仲要等半個鐘先入得返又lag...

而家好多傻鳩一日到黑拎住部電話打埋d傻鳩game

好想玩番不過邊有時間日打夜打打裝升lv

究竟咩人負評

我都唔知
負完又唔留言

我都係輕鬆玩 溝下台妹咁

玩手機好過
公仔靚百倍

電腦版始終童年回憶
手機版玩落好陌生

無3轉但用r版公式
不了

佢遲下會開3轉應該

R版 地獄UPLV GAME
以前就大把時間打機姐 而加工時長 返工又早
返到屋企開一陣電腦又訓教第2日做社畜
RO呢D GAME 轉生前咪好玩 轉生後真係....
1個鐘都唔知UP唔UP到5%經
死一次就玩完

所以我都明白點解D人請願玩私服

手機版都係用電腦模擬器玩

實名認證不了

唔係依個問題
係手機版同電腦好似2款遊戲咁

佢覺得可以減少外掛出現

你一次唔知要實名認證,亂Q入之後入唔番身份証

我玩左第一日就quit 左
單係新手訓練場同人搶波利 都辛苦到不得了
我同公會人直接返返原服

竟然 依加無依何問題啵

點入唔返法?

只能入一次,入錯左不能再改

係，變得更加好玩

行下海洞 斐2 金2 螞蟻洞 一大堆機械人
用r版前公式同裝備 但出r版後既怪
30幾lv既犬妖一下屬攻秒左你
R版既防禦公式下 點體淨係加血 頂唔到怪
個個玩敏 但係又套用多過3隻怪會減低回避率既設定
坦又坦唔住 閃又閃唔到 唔係特定職業唔好諗住單練打寶

不過我照玩 好耐未試過同班fd一齊升lv打寶
回味下都唔錯 課金就要考慮下

打錯 係r版後既公式 r版前既裝備
但因為r版公式係建基於有轉生（多屬性點）同比較強既裝備
所以相對怪物會比較強
但宜家無裝 又改公式 令玩家打怪會變左智障 一定要團練

可能過左幾日
我第一日去 用左1個鐘先1 轉到

係 依加大多數人都團練

巴打GAME名係咩?

返唔返黎玩?

r版公式已經夠傻仔 同埋就係唔想要3轉

慢慢等zero算吧

同埋台服限定版 玩玩下一定又俾台服改到癲

玩手機啦

考慮下

垃圾

玩私服算啦

迷惑貓 加我一齊玩

冇3轉有咩好玩?

玩私服算啦,有無私服推介?

骨 灰玩家留名
今晚試玩

屌你 個實名等左幾粒鐘
但見佢連2轉2都無 會唔會出更新架

要實名 不了

呢隻game真係好多回憶
由正服玩到私服

有冇人打